黑警上環開左36槍

政府想用元朗單野黎掩護上環開槍 出面熱門淨係得元朗單野
推上環開槍上埋熱門啦

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

推

黑警死全家

仲未有片嘅

推 唔好比佢分散到注意

我無野講

推
唔單止元朗 中上環都出左事嫁 大家

推爆佢
當差正仆街

推

=====
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

今日文宣&連儂牆重點：
1）上環警察無預警下向群眾開槍
- 36槍
- 朝頭發射橡膠子彈（麻煩check下會否致命，幾多人中槍）
2）警黑合作
- 報警後>30分鐘到場，999被cut 線
- 沒有白衫被捕
- 警黑同行，政府旅遊車接載

目標係將予頭指向警察，拉攏淺藍唔好再相信警察？大家點睇？

「警黑合作無間 香港靠誰執法？ 」
「元朗鄉黑揸曬刀 上環黑警槍亂掃」

36槍啊

Twitter 推 兩邊一齊推呀
屌你老母

up

推佢老母！

好誇張熱門全部比元朗佔據
上環一定要有post上返嚟

推！ 有冇多啲片同圖

咁大件事一段片都見唔到 好黑暗

Push

Posh

屌

呢件事一定要推上國際！

唔好再叫佢地做「警」
麻煩大家用自己既詞語去表明班走狗
潛移默化好重要
唔好再比佢地有一種「高人一等」既感覺

push

光復香港，時代革命！

推！

謀殺

Pushhhhh

36碗連子羹
咁咪還返36個雞尾包囉

Pish

推到黑警仆街死

推上熱門啊

發覺天橋開槍嗰幕好似真係無乜人影到

黑驚全部生癌

黑社會 唔好再用警字當佢哋咁撚神聖

龜 狗 黑社會

呢單比元朗搞到淡晒 招數百試不厭 兩單一齊煲啦

警黑結集 縱容恐襲

推到上熱門

尋日有live影到有下佢地推進 竟然係自己前面交唔知催淚彈定煙霧彈 一開頭都唔知佢地做乜鳩 之後先知開槍

黑警越黎越癲

好仔唔當差
推 全部黑警都係垃圾 死全家

推番上熱

上環開槍都好重要架

光復香港，時代革命

上環元朗一齊推呀!!!!!!!!!!!!!!!

推哂去老母！！兩邊都係手足！

再推

兩單野都要正視

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

天佑義士

絕對唔可以被蓋過，兩邊一樣重要！

推！！！
亂鳩咁開槍！！

要推

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴力鎮壓市民 無法無天

光復香港

pish

義士們情況點

元朗單野完全蓋過咗上環開槍仆街政府叻吖 聲東擊西

推！！！

我地幫佢宣傳

圖

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

兩件事都要推
一樣咁重要

推爆佢老母 而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線

殺人政權

推。垃圾黑警

又亂開槍

呢個都要堆! 好緊要! 有冇人知受傷義士情況點?

兩面戰線

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

好擔心上環手足

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

- 分享自 LIHKG 討論區竹

黑警

推上熱門

推
光復香港 時代革命

希望中左槍嘅手足可以快啲好返

推呀

PUSH

推到佢仆街冚家剷

我冇嘢講

唔好淨係掛任元朗

有無相關新聞？

好撚嬲呀

有冇fact check, 36槍邊度公佈？

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

上環黑警開槍濫用暴力，元朗警黑合作製造恐怖襲擊

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

死黑警

光復香港 時代革命

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

冇預警開槍
布袋彈、橡膠子彈，仲有胡椒球

Cls

班狗真係好撚癲

36槍呀 人命呀

唔只元朗琴晚上環開槍都需要大家注意 唔係嘅話開槍就黎變警犬清場日常

手土

？

巴打，now今次既字幕係咪新聞自己直出？要share俾藍絲家人唔想炒車

推
黑警死全家

推推推

我無嘢講

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

推上去 唔好比人禁低消息

推返上去

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

放心 兩邊都推

推啊

雖然好撚嬲 但都要推呢個

條片大概40-50秒位置

推，兩邊都要理

幫推

邊到有full set?

去死啦屌你老母！！！！

屌佢老母死黑警！！

推啊頂

唔可以慣

光復香港
時代革命

兩邊都要推 呢邊要推上國際層面
果邊一定要全香港人都睇清楚黑警鄉黑，離撚哂譜，不知所謂

推阿！！

元朗事件固然重要 但唔好唔記得班狗仲撚過份

香港人真係好撚忙

仆街

一定要推

推呀！！

推啊 兩條戰線同時做！

琴晚既手足

癡撚線

我地中哂淋病計呀

推
黑警兩邊都要解釋！

推，
係Facebook group, bk都要做野

係時候人民戰爭

差佬都會off duty，落街食飯有親朋戚友

仆街黑警

有冇人知義士情況點

推返上去先

推 兩邊都要追究 擺撚到明係劇本

痴線

兩面一齊推!

屌你老母好嬲，咁和平都開槍

借個位

有義士係上環被狗生吞
急需要人搵返被生吞巴出黎
求目擊/有影片巴打幫手

推到議員見到

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

推 大家記得5大訴求 追究政府

「冷靜理性討論」其實越亂對我地越有利

我冇野講

又打頭

上環元朗都重要, 兩邊都有義士受傷, 兩邊一齊關注啊

推
呢單先係重點

兩邊都要推

啲狗又瞄頭！！！！正仆街

堆

推啊屌

推！唔可以令哩件事沉！

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我冇撚野講啊！！！！
兩邊都要知！！！！！

上環係暴力鎮壓，
元朗係恐怖襲擊！

推！！！唔好比佢distract到

如果元朗單野係用黎掩護上環開槍咁林鄭真係on9到極致

元朗重要金鐘都好重要
兩邊一齊關注

有中英文對照，不斷更新！！

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

有無人知傷者點

推

有無update？隔離post唔覺有傷者消息唔好比三毛轉移晒啲視線去元朗單野

有中英文對照，不斷更新！

大家可以比貨，中上環元朗都有

【文宣】文宣圖集中地

Nothing to add

推留番上熱門啦屌

推！！！唔好諗住可以無咗件事！！！

到底有無人有消息

佢哋冇人性㗎

扌隹

ppppuuuusssshhhh

推爆佢呀屌你老母！！！！！！！！！！！

地獄都市

推呀
個熱門終於有兩個post講港島前線消息
不過唔夠呀
兩邊都要推呀
熱門要有元朗又有港島呀

兩邊都要理

Up

Push push

推
不可只有我一人見到

黑警冚家剷

法治喎
鐘意開槍就開槍
已經同大陸無分別

推啊屌你老母

一齊做！兩樣一齊煲大佢！

唔推唔係人

重光燈阻拍攝，企高位射擊下面
手足又進化左，岩時候有遠一退，中排有捉實後排，放低包袱嘅人多咗

推 唔好忽視開槍 同樣重要

睇住有人中槍

推到班狗仆街

推
呢單都要追究

有無得司法覆核黑警無著制服無出示委任証 而盧狗衝無跟進

推
推到黑警死全家

推
上環元朗雙戰線

如果尋晚係中環full gear義士，一定打柒班鄉黑，所以一定要了解左中環咩情況

推！好擔心上環嘅義士

推 黑警要死

追究到底呀屌你老母

尋晚上環同元朗既事都要推俾所有人知

source??

7.28 反黑元朗

光復香港！時代革命！
_____________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推你老母

點解無新聞報

推
兩單嘢都要follow呀

推呀！
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推呀！！！

唔係催淚彈殼來咩？

推 呢樣都好嚴重

一定要比全世界知

必須推

上番去呀屌

推佢老母

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

30幾槍！！！

依家連警告都慳返
仆街 真係好唔想再交稅嚟俾狗咬自己

兩邊同樣重要 一齊推

兩邊一齊pish

屌你老母 克警

推上環啊

我想知啲片段同新聞喺邊？

義士依家點

推 有冇人知中上環啲傷者情況點

義士🙏🙏🙏

we do not forget
we.do not forgive

呢單都要推

黑警想殺人 丫 36槍

上環同元朗要煲大佢

推!!!!

Dnlm 01唔打格

推呀屌

唔可以淨係推元朗，上環都需要我地關注

光復香港
時代革命

[size=6][/siz好仔唔當差e=6]

上環義士既血唔會白流

來多次

好仔唔當差

推
無法無天

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

屌黑警老母！！有無人知義士而家點

上環開槍要追究呀

上

推！齊上齊落！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

36槍

好嬲

傷者點？

推 而樣都好重要

推呀

兩邊都要推呀
熱門要有元朗又有港島呀

黑警可恥

收到，推！

同我大大力推

冇人報冇人講

Pish dllm死黑警

兩邊都推

推呀屌！

痴撚線 想真暴動

片呀

推爆佢

推到有跟進新聞

究竟有幾多人俾警察槍傷？？？

推，就算元朗單野好傷心，但唔可以中計!!

Push, what the fuck to Hk police

推，兩邊都重要

推呀 屌你老母 黑警

推，唔可以俾單野就咁不了了之

請廣傳!

屌呀 推推先
屌你老母 元朗咁撚多暴徒但冇防暴 上環冇乜野做過就開36槍

推 我屌你老母死黑警

有無義士朋友可以講下有無人受傷

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

黑警鄉黑一家親 屌你老母

呢句真係好正
可惜香港嗰邊唔幫下手

交税交黎做乜？屌佢老母

香港人好忙
加油

點解好似無咩消息講幾多人中槍 好擔心

尋晚有無義士拘捕？

wtf
黑警死全家

Pish
屌你老母黑警可恥

諗住咁樣以後無人敢示威？

我發夢自己尋晚喺上環，唔係最前線，但都算係前線嘅安全區。其實冇想像中咁緊張，一直都有時間同空間徹。係有d義士同記者受傷但係唔算嚴重。當時大家有共識1125徹。不過聽講之後仲有幾十個勇士留守，後事如何就唔知了。

上環開槍好似殺人咁款！！！

呢單一定要推返上去

文宣不能停，繼續推俾全世界知！

推

======
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推到佢地卜街為止

警察死全家

推返上環上熱門

推 唔好麻木呀香港人 36槍呀

推，前線小心！

推！！！！

推!

推上去

屌啦星 睇live 示威者都冇咩做野 開乜撚野槍

推 唔可以沉

唔該連仔，上環手足有無最新情況

推到佢仆街

推到黑警死全家

一齊推

推
同樣重要

完全冇live片

記者去哂元朗

上環暴力鎮壓 元朗恐怖襲擊

推, dllm

推 死警犬搵黑社會做煙幕

好恐怖

痴線㗎

仲要留意番，開36槍而受傷人數同上次612比明顯少

意思係上次係小試牛刀，今次等公眾對布袋彈橡膠子彈放低警戒，慢慢唔覺一回事。佢需要時絕對可以槍槍瞄頭。好撚仆街。

推啊！！！！！！！

push push push

政府就係想用元朗單野蓋過

推返上環

對示威者就開槍 恐襲就睇唔到
垃圾 全部都係垃圾

巴打可唔可以整多幾張上環
放陣射社工記者
記者被催淚彈射中都係可以做圖
元朗主流媒體好多資訊 反而上環比較少
仲有元朗可以整警黑合作圖係南邊圖白衫拎住架生兇人隔離兩個警察完全無反應

btw 巴打整得簡潔易睇

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊
Fuck the government

推上熱門！

請問邊度可以睇返琴晚上環嘅情況？
我爸爸琴晚睇TVB直播（阻止唔到兩老睇無線）
佢話見到示威者掉磚、玻璃樽向警察
警察舉旗後先開槍

我覺得佢嬲到冇分先後次序
但佢講得出應該睇到先講
我想有實證比佢睇事實並非如此
但唔知可以係邊度搵到

又瞄頭打，全部都癲架

推 兩條戰線一齊推

黑警谷住無得無雙

宜家開槍黎發洩

即係下一次勇武又升級

多謝港共

殺晒班狗去

屌你地班黑警老母

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

光復香港
時代革命

兩邊都重要

我唔識英文

鄉黑
黑警
港共
一個都不能放過

推推推！！！！！！

推
CLS

推 唔推唔撚得

推推推推推推

加大中上環個focus由政府壓力會大好多

始終黑警係officially政府嘅
而黑社會唔officially係

Push!!!!!

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

推追究開槍責任

推到多啲人留意返

推, 上環同元朗兩單嘢都要推

光復香港，時代革命。

Push push push

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

推 克警死全家

有無人知傷者情況？

推呀！黑警死全家

fuck it!!!!!

熱門！

一定想掩蓋！
推

36 槍

開槍發泄屌佢老母

Pushhhh

推 上環手足唔係condom呀！
希望大家清算元朗牛屎佬同時唔係忘記元朗手足

留名

係

冇野講

屌佢地老母

兩邊都要推，但今日推多d上環先

屌你老母黑警

我覺得應該煲大兩樣嘢
1）開槍同鄉黑事件嘅巧合性 逗明政府係不擇手段去嚇到肯民唔敢再上街
2） 政府已經冇哂辦法心知控制唔到情況 又唔敢回應五大訴求 束手無策 就算做到好出面都要搵黑社會幫拖

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

推 上環手足唔係condom呀！
希望大家清算元朗牛屎佬同時唔係忘記上環手足

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

有冇人拍到片

光復香港，時代革命

psuh

痴L線

Be water la

尋晚睇直播係咁聽到嘭嘭聲
原來開左咁多下槍

你老味 元朗拎晒棍唔開槍 上環就開槍

推呀！！！！

我都係喺FACEBOOK見到, 幫手傳架咋
都有不斷搵緊睇下有冇新聞媒體整合出嚟..但依家俾元朗COVER晒, 可能記者都要啲時間整理
天佑受傷義士
我老豆都係睇開TVB, 之後就會跟TVB嘅嘢發表偉論

Pish
呢邊開槍 個邊打人
已經無言語足以形容呢個港共極權嘅惡毒

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

呢一兩個鐘見到有新聞報 有文宣圖
不過冇片

元朗同中上環係一件事來

推
兩邊一齊推

我幫你推

仲開 搞錯阿

中環要推！

夾硬喺鄰近民居嘅街道放催淚彈， 根本就係想搞死啲街坊

推推

diu..唔好掛住元朗;;

推上去依家仲未有尋晚義士既消息既

推
唔可以慣
明明冇衝擊過就係度亂咁開槍 掉催淚
dllm 要付出代價架

亂鳩咁開推爆佢

死黑警 一定要清算你班撚樣
光復香港 時代革命

屌你老母推呀

有冇詳細報導

有冇可以翻譯做英文，做埋外國文宣!!兩邊都有關係，唔可以事但ignore 一邊先會知道香港而家問題係幾咁嚴重!

推 要推上頂 元朗太多po 上環單野無人理

推推推推

吊，反送中遊行就行元朗啦吊

黑警死全家，對黑社會又唔見開槍

pu

Push
黑警食屎啦
成個熱門都係元朗，無嘜人提過上環
要兩邊一齊push

兩件事都關乎自身安全！

Pish
黑警不得好死

推，唔好中計

係呀到而家都唔知幾多人受傷

推上環

幫手推

推啊2邊都一樣重要

push!!!!!!!

推！元朗清算就走唔甩架啦 上環單野唔好以為我地會失焦

黑警 死全家

屌黑警！！！！

我地唔會忘記

推返上中環義士啲事出黎

唔好令開槍習以為常呀!!!!
知唔知義士依家點

槍槍瞄頭

要推到全世界都知

推佢老母死黑警

推返上中環義士啲po出黎

推push推

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍
2. 元朗牛屎佬亂打普通市民，警黑合作
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權

光復香港，時代革命
醒喇香港人

警黑合作
上環槍殺
元朗棒打
官逼民反

有冇人受傷？ push
一啲消息都冇

所以林柒係唔會設獨立調查。死柒婆

兩邊推

不如直接將兩單嘢一齊講，順便比較下警方起兩單嘢嘅做法，會唔會做到左右兼顧？

再推返上去！屌

屌你老母咩都冇講新聞

兩邊一齊推

我冇野講！！

推上環呀

2單都好重要。
講唔瀞邊一邊分散邊一邊

追究到底

不知所謂

推啊 完全無文宣
麻煩大家有相有片就FWD出黎比大家做材料

呢家連證據都好少好難揚開佢

關注

其實中槍個後生仔有無事??
唔太睇到有佢消息

推呀！

推！唔好淨係講元朗！

上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

光復香港
時代革命

係因為元朗嚴重性稍高&緊急
今後既行動只會叫呢個口號叫得咁大聲

幫推！

推爆

上精選都得3000 正評

又係一單冚一單

好擔心義士

全世界都要知！！

多呀

推，上環元朗都仆街

推 政府正垃圾

黑警都要推

推啦

推，有人淨係知元朗咩事

熱門上環只係得翻2個post，可唔可以唔好忘記前線

光復香港時代革命香港建國

唔好俾件事沉 推

元朗大家都睇到，但上環係係無人關注架情況下俾人打左36槍，真係出事都無人理，可唔可以一齊推，大家都係手足來架

推到有片

推到出整合POST

片？

繼續推

google 咪得囉

屌，咪再理班牛屎佬得唔得?

727

好仔唔當差

兩邊都推！

上環手足都要支持架！！

記者朋友

1

Dllm

推!!!
2件事都唔可以放過!!!

唔好全部只係掛住講元朗

推，一定要理呀大家！

黑警死全家

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

。

大大力推

兩邊都唔好比佢停

屌 真係冇咩人講 推

元朗的要推，這個更要推！

緊急呼籲，請傳閱以下文宣戰略：

一、 視尋晚嘅白衫軍為恐佈分子，其所作所為乃恐襲
二、香港警察聯合恐怖分子破壞社會，其目的為轉移政府失誤嘅焦點
三、出師必有名，請將光復元朗行動易名全民反恐

推翻上熱門plz

上環義士都好重要!!! 推!!

有無人知傷者咩情況

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

認同要推上環既事 咪比佢spin到
呢招成功左既話 每個星期日就唔止元朗
不過無可否認元朗件事令好多中立既人髮指
上一上fb ig就知個輿論程度同612差唔多
希望佢地呢團怒火延續到下次既行動
好似612令好多人616出黎

心水清既巴絲要幫手聚焦上環事件！

唔好俾佢沈

diu

咁撚仆街想遮住博影唔到
另外想問下開槍係幾時？
中間有聽到不斷砰砰聲
係咪個陣

有無片？

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

雖然元朗好大獲，但唔可以俾黑驚呢件事沉

Psuh

要利用返今次元朗事件，強調警方點樣選擇性執法

點解仲未有影片

警黑合作嘅極致！屌佢老母

推義士唔可以比人當condom

推上去 唔好分散注意力

我好撚多野想講但冇野講

推番上熱門阿

推！！

屌你老母死黑警
默許黑社會打人
欺善怕惡，鋤強扶弱
保護黑社會性命財產

光復香港
時代革命

推

5大訴求呀

推！！！！！！！！！！

死黑警，無一個無辜
咪撚諗住無人理，屌柒你地班冚家鏟高官

黑警無得救

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

對唔對得住中槍手足？推爆佢

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

Push!

屌佢老母

大約7時45分，有示威者於中聯辦門外讀出宣言：

「各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們反送中的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。」

唔好失焦 兩邊兼顧

推呀 屌佢老母

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

要多D片 圖
文宣！！！

尋日開左36 槍呀！！！ 我地有義士中槍架！！

推丫推丫

元朗係重要 但琴晚上環都好大件事
推返上環單野上熱門呀

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

Lm

光復香港 時代革命
推

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

一齊推俾蘋果做頭條
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

警黑合作，警黑一家。
光復香港，時代革命。

.

當咩差呀，黑社會黎，其中一個堂口姐

推爆佢阿屌！

黑社會立法會議員何君堯

推
唔好唔記得義士既付出

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

警黑一家，警黑合作。
光復香港，時代革命。

一推再推

元朗人推 唔好淡化上環單野

推呀 出面熱門變左達哥post

漢賊不兩立

官警黑，大龍鳳。

推返中上環啲post上去啊

開咗36槍無人提

前線手捉點又唔知

用元朗轉移視線

推
遊行目的值得關注

無人提上環開槍

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

唔好理日牛住啦

唔好睇達狗住

多啲人講下中上環

想知多D 新聞

文宣組先做到野

新聞都無乜點講

畀元朗cover晒

元朗發生嘅事真係好過

但係都唔好忘中上環

光復香港 時代革命我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

小心唔好中計變做 民鬥民

1推

背後大佬係政府同支那

推中上環post

有冇最新消息？頭中槍果位手足點有冇人知

有幾多人中槍都唔知

大家幫手推翻d西環post上去

開槍啊 想殺人啊

我明白啲花生野 花邊新聞係好過癮

但係都要推港島post

more

過埋 727只會更加少人提港島嘅事

幫手推post

推翻上去

有無人整示威傷者名單,, 有意眾籌安家費

ppppppp

pushh

推撚爆 發夢中左彈搞到好葉眼
唔記得多謝手足幫我洗眼

推返中上環post

當差正仆街

上熱門

唔明點解要開咁多槍 係咪想死人！

大家發夢之餘，都可以聽下好歌，幫自己打打氣

推！
元朗上環兩邊都要理

又係時候推返上環

時代革命
光復香港!

推呀屌你36槍呀

fuck

推上環post

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

幫推 兩樣都重要
雙管齊下

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

推﹐唔好畀佢淡化

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

覺醒啦 連登仔

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

五大訴求!
光復香港 時代革命!

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

upvote所有上環post

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

推呀屌 成大班豬兜推埋曬啲濕鳩post

癲撚左

黑警全家生癌

冇人理????

😡😡😡

推一推先

推返上去！

屌推啊

啲白衫人搞人地個墳就推到成頁都係

睇完拆墳都要推返正經Po

推呀 上環單野呢？？？？？？

文宣文宣

36

dllm 黑警

推 開槍啊dllm

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

我地可以做啲咩幫義士跟進？

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推 黑警開槍

警畜世代為奴

過份武力

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

推

今日只推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST
唔好俾人轉移FOCUS
同意請copy呢段再繼續推

推
理撚何妖老豆老母 番生都唔撚關我地事

屌你老母死黑警

黑社會吹雞 全城自動罷

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

集中火力講番呢單野呀

push
不能失焦

推主線

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

中槍者資料同新聞呢 點解冇傳煤報道

612開咗槍都咁大迴響
今次唔可以俾佢完全唔知咁發生左就算
其實外國傳媒都係主要報道上環嘅事

毋忘

推返先

請關注義士

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

推

元朗反官鄉黑大龍鳯基本已定，大家一齊為義士討回公道

聚焦5大訴求！

天橋射人正仆街

返嚟啦！繼續做正經野啦！

毋忘721

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

36槍 平射 無衝擊情況下繼續開槍
推

推上熱門，呢啲先係焦點問題！

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

Push好多人都唔知上環單野到底有幾嚴重

有無消息

睇直播都見到 佢地9射 好似玩水槍咁

唔該大家聚焦番個政權

建制派散播fake news: 示威者要入元朗「撬山墳」

【圖】估唔到今時今日都仲有咁多懶中立撐政府港女

［突發］发现我被港独人肉了。。。。。

收到風，香港電台準備炒利君雅

［突發］今晚 坑口東港城 日牛 正式 壽終正寢！！

笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

你哋拆人墳墓就得，人哋推爛你民主女神像就唔得？

呢堆垃圾轉移視線 5毛 無意義post咪撚推

Push, 義士條命係咪唔夠堆碎石緊要屌晒你地

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

仲有無委任證啊！！
唔可以習慣架！！！！！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

唔好忘記上環36槍呀！

推呀 中環呀

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

now 出左片講

Ppppppudh

5大訴求

光復香港時代革命

一齊推多幾次

Fuck u

亂開槍加 見死不救加 警黑合作無衝突架
都係極醜惡
無分大小 一樣係黑警 閪政府

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

我繼續無野講

推，黑警可恥

推 而家熱門都唔點見上環開槍單野，仲有位手足未必生死架

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

推！ 不能被忘記！

推到有媒體報導

推 好重要

開咁少

無法無天

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

義士血債

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

五大訴求

垃圾黑警

7.28 無畏取代價 上環見

推
元朗重要
上環都唔可以莫視！

唔岩數呀啲海棉彈！！

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

垃圾警方，敢開唔敢認
仲未公佈開左幾多槍

個36槍點計返黎

垃圾

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

想問受傷兄弟情況如何

當晚係連環發射，上環一定報細數。

大家幫推